gym有瓶頸位

做gym都做左一排 做嘅重量都到左瓶頸位 例如用啞鈴推胸最盡都係推到五十磅，升唔到上去，係應該繼續推五十磅十二下定六十磅推四五下?

60磅4,5下

搭單問 如果樽頸位咗一排 係咪後果好嚴重 無得救？

轉下programme 同提升肌肉感受度